我好大需要 但男朋友性無能

每次都要自己搞掂 但我好愛佢

咁你咪搵香蕉屌自己

帶佢睇醫生

勃唔起定插唔入

點無能法

搵連登仔

打飛機幫到你

考慮下搵sp

唔關佢事
係我們時代的愛無能

試下用多d KY
屎眼記得放鬆

扯唔起

比我幫佢含下

望住你個樣先扯唔起